{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그린드시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴または同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー施設は各部屋ごとに個別にご用意しており、ご利用は午後6時から午後10時まで可能です。 ペットは入室できませんし、バーベキュー施設には基本的な調味料が完備されています。 駐車が可能で、モンドル海辺とマンチ港が周辺の観光地としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴または同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は各部屋ごとに個別にご用意しており、ご利用は午後6時から午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、モンドル海辺とマンチ港が周辺の観光地としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 396
    }
}